有冇 學生哥番得既part time 推介

本身有番開大集團日本餐廳
想做下其他野 零售既 muji u記 大家都話伏
巴絲們有冇工介紹下

大集團日本餐廳 吉野家？

PTGF

炒散囉，人工高時間又容易就

雞

Dr Kong 43/hr
人工低d，但堅hea，星期六日一定有得番全日

返炒散啦

美國大型飲食集團

馬伕

哈記

Ptgf

炒散最好 又最少有50蚊

同問

私補

千兩

我有鳩呀⋯ 冇既我都去做啦!!!

Pish

PTBF